# MAC CHANGER
Software para modificar o endereço MAC de um disposito de rede em linux

> Este software tem por finalidade fins educacionais. O criador do código não compactua e nem insentiva o uso ilícito  das informações totais ou em fragmentos deste programa.

Verifique nos branches as diferentes formas de refinamento do software.
